［全世界留意］珍惜物資啊唔該！！！

岩岩發夢經過尖沙咀MTR
準備扔垃圾 係個垃圾桶見到個頭盔
係好撚新嫁！！！
同個fd嬲撚到仆街 即刻幫手拎左
大家唔該拎得就對啲物資負責返
要走又驚狗搜身嘅話就留返低比其他手足
而唔係扔撚咗佢啊！
尤其依家物資咁短缺
唔好扔物資！
唔好扔物資！
唔好扔物資！
發夢見到人扔唔該阻止佢！

幾十蚊一個架！

push

推

自推

推到全世界都知

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

幫手推到全部人都知